屌！岩岩見到有件廢老企望住閘口

我即刻勁大聲，阿叔你學人跳閘呀，佢話咩呀你班甲由想點

跟住佢就已閃

所以先發制人好緊要

點認

望左佢5分鐘，都幾肯定，身型唔似狗
咁岩我成家人經過hahahah

一條友我未必搞事

如果咁啱係同路阿叔等緊朋友或者佢老婆無聊望下大家，咁問咪柒咗

呢d講經驗，等人就玩手機啦，鬼鬼祟祟望住閘口做乜

鬥快扣帽子